====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' équipe se caractérise enfin par son approche méthodologique , en phase avec l ' esprit de l ' île de Nantes : «Nous proposons de considérer le projet comme une orientation au dialogue , au lieu de procéder par une stratégie d ' acte accompli ;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ esprit, considérer ]
epistemique :: 2 :: [ esprit, considérer ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ esprit, considérer ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ esprit, considérer ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ esprit, considérer ]
epistemique :: 2 :: [ esprit, considérer ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ esprit, considérer ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ esprit, considérer ]
Total feature counts: 8

